呢個天氣真係熱撚到傻

又焗又熱

。食齋

新界東少少暖，未至於熱

辣殺 住新界

香港可以考慮下用濕氣發電
濕熱能發電
濕凍能發電又得